[尋人]如果妳係19年1月7號參加左洪川大明滑雪團

我預左俾人留言話TLDR架啦 不過可以既話都希望你地可以睇曬佢

因為種種原因 今次我係毒遊首爾既
咁為左想去d交通比較麻煩既滑雪場
我係kkday book左個滑雪團
就係響呢個團
我見到一個令我心跳加速既女仔

其實我有幾次想將我同妳既對話繼續落去
但係咁岩妳個朋友係到加上我怕醜既性格令我直接終止左個對話
再之後因為妳要跟教練學ski而冇咩機會同妳溝通

本身我係打算係回程既時候問妳拎聯絡方法既
但係我見妳一上車就瞓左係到
就冇同妳講
原本以為係明洞上車既妳會係番明洞落車
咁我可以係落車既時候問妳拎
但妳同妳既朋友冇落車
跟左車去弘大

其實我真係好後悔冇問妳拎contact
如果妳真係咁岩有上開連登
又或者全能既連登大神可以幫到我

可以用下面呢個tg或者直接pm我

P.s個女仔響滑雪既時候係著住紅色滑雪衣同灰色滑雪褲

原來係你條毒撚 你柒窮矮醜到咁都好意思溝我
你真係唔撚知醜
我有個有錢男朋友咖啦躝開啦